今日109人確診

但同時又有109人出院, 疫症大爆發啦